而家仲興唔興呢個髮型

Yes, try

行轉mk老銅大把人都係依個髪型